經過今日，由入機場到岩岩夜晚發生嘅所有事，我發現...

香港革命注定失敗
和理非又怕事，勇武又唔夠勇，仲要左膠橫行，班手足仲要瘋狂自殺

美國佬未救緊你地班7頭皮 唔好放棄住

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

凡事都講求累積經驗呀

人權法其實真係唔大家諗咁樣咁容易制裁到班賤人架

係囉，班手足與其自殺，不如。。。

自殺不如同班賤人攬炒啦

唔好成撚日放負 每一次都可以改進
今日對比三個月前已經唔同o左好多 依家係要突破樽頸位咋
avengers打敗thanos都只係有一千四百萬份之一既機會
我哋唔努力 點知做唔到

最勇一早畀人拉晒

住我條村有位手足次次發夢著晒fullgear 上車
見過佢幾次

但最後一次見佢係728

之後都無再見過佢

唔知佢咩環境

三個月無左突破位，等埋美國佬，場運動可能就輸喺度

如果人權法最後冇用或者通過唔到，我估應該會有大量手足自殺，因為最後求生已經關閉。全世界關注，就真係得關注同得個睇字，冇實質野幫到香港人，香港人係香港更加冇野做到

失敗撚全面進場

無用就唔會撒回送中
會唔會用陰招再推係後話

晚晚示威，成為日常，但政府都不為所動，有手足自殺如是，香港人開始習慣，身邊睇新聞嘅人開始用個又字形容示威同自殺，當香港人習慣，就會慢慢淡忘同適應呢個變態嘅社會，諷刺嘅係香港人適應力好強

冷氣軍師屌人唔夠激進

得罪講句，除左後生仲keep到團火，其他淺黃，中年人開始收收地皮了

任重道遠 輸左就一世

好似今日去機場要搜巴士就已經嚇怕一大堆人，普通市民入機場又有咩好怕，和理非夠竟有幾膽小呀

跟住仲要用咩精神勝利法，話今日機場單野成功左

沙田救手足又係，早少少衝過去就救到手足

將軍澳單野又係，一早私了件藍衫就搞掂啦

大埔單野又係，區議員今時今日仲信差佬講野，on99

呢位年青大，你將來一定係一個成功人事